PS4 Fifa17 Pro Club 冇隊....自由身球員/踢開個隊冇人玩既必進

本球隊暫時D2
全連登/高登巴打組成
實力中下但氣氛良好
要求幽默 性格豁達 易溝通 要開MIC
每晚9點零準時開波至1點零先收皮/ 早訓既都冇所謂,講聲就OK
星期5,6 可以玩到再夜D/ 早訓既都冇所謂,講聲就OK
玩2場就走 彈出彈入打我丫笨既請另謀高就
同支那仔一樣玻璃心 唔輸得 輸2場就慘過死老豆既請另謀高就

而家缺 中堅 左右閘 防中
注:
新手有心想學的話亦可以
最緊要心態夠好 肯開MIC 9 UP
想入就留psn 或search telegram : vanyevan

想入 但未必成日啱時間踢

留psn

dllm12345

PSN: Alcacer0919

我打開龍可唔可以入

已留tg

仲夠唔夠人？

PSN

psn: seefukhemo

仲有咩位踢

psn

ADD
chung19chung